如果知道個女仔之前拍左好多年拖散左會唔唔有猶豫？

例如本身有個女仔想溝，個女仔27-33 左右，但知道左個女仔之前拍左5-8年拖但結唔成婚同ex散左，你地會唔會有猶豫？覺得個女仔實係有d問題底缺陷先會拍咁耐到30尾先黎結唔成婚，令到你唔想繼續approach?

硬係會覺得條女唔係性格有問題就係健康有問題，覺得佢點都有啲穩性問題咁

你咁樣諗人係好撚膚淺兼幼稚。
睇你都唔會係細，了解多啲先好去衡量人，唔好掛住斷鳩估，有排你受苦。

總好過拍咗好多年散拖吖

咁咪揀過個囉
反正你揀緊伴侶啫

人地都未嫌你有問題啦

以為你講拍左好多年散拖

實有先入為主架wo，如果冇問題， 人哋(佢ex)點會拍咗咁多年最後都決定唔要

你唔會猶豫架咩

推

冇人討論呢個問題？

咁猶豫咪唔好拍囉
搵個廿歲細路女日日煩你囉

只能夠講

分開係有好多原因

咁拍得好多年而散

唔多唔少自身都梗會有啲問題

但無人係完美架

我重申多次:先了解事件既真相再從中定奪

如果你一直唔理解 咁乾脆唔好要 直接揾另一個好了

認同

鄉里咁講，呢d都係唔好要為妙，呢d女肯定有d問題先被棄，保險少少，還點實有其他抵得諗既師兄冇有怕

唔拍就一定冇問題呀

聽你咁講，呢d都係唔好要為妙，呢d女肯定有d問題先被棄，保險少少，還點實有其他抵得諗既師兄冇有怕人棄我取，話我膚淺又好咩都好，就係咁膚淺都睇得出咁簡單直接既道理

你唔比係個女仔唔要個男仔 on9

唔係膚淺 係蠢
分手可以有好多原因
邊個飛邊個你都未知就得個咁既結論
單身一世咪唔使博囉